【真心問】block左5毛咁佢地帶風向冇人踢爆佢，會唔會仲衰

一直都唔明block左睇唔到，係咪一件好事
定係齋block，但唔完全封鎖

不嬲block人唔會完全block
見佢留言會特登回覆屌柒佢

有o的太煩唔block唔得